有無人想打柒連狗

抄高登又抄到十足
成日神出鬼沒扮親民
又要整個黃色Id係到搞埋晒啲階級觀念
成班on9仔見撚到佢出現又好似好神奇咁

d 細蚊仔當正明星咁

好想同佢瘋狂打風機

乜撚野牙

駁唔到

Backup佬質素

ching ho ball
波台手足高質

個apps又多廣告 十足backup佬所為

Ching Ho ball

早洩歡迎你

我忍左巧耐了
自從打然Mary Weather之後
都冇用過力